--- 步骤 1: 开始加载数据 'D:\DataGroup\CBS_5501_Final_project_WuShenyu_25114053g\fengshen_fulltext.csv' ---
CSV文件加载成功。
正在合并所有文本...
数据加载完毕，总字符数 (含空格): 589448

--- 步骤 2: 词性标注 (POS Tagging) 示例 ---
示例原文 (Sample Text):
古風一首：混沌初分盤古先，太極兩儀四象懸。子天丑地人寅出，避除獸患有巢賢。燧人取火免鮮食，伏羲畫卦陰陽前。神農治世嚐百草，軒轅禮樂婚姻聯。少昊五帝民物阜，禹王治水洪波蠲。承平享國至四百，桀王無道乾坤顛，日縱妹喜荒酒色，成湯造亳洗腥羶，放桀南巢拯暴虐，雲霓如願後蘇全。三十一世傳殷紂，商家脈絡如斷弦：紊亂朝綱絕倫紀，殺妻誅子信讒言，穢污宮闈寵妲己，蠆盆炮烙忠貞冤，鹿臺聚斂萬姓苦，愁聲怨氣應障天，直諫剖

词性标注结果 (格式: 词/词性):
古風/n | 一首/m | ：/x | 混沌/a | 初/f | 分盤/v | 古先/nr | ，/x | 太極/ns | 兩/m | 儀/n | 四象/n | 懸/x | 。/x | 子天丑/nr | 地人/n | 寅/mg | 出/v | ，/x | 避除/v | 獸/ng | 患有/v | 巢賢/nr | 。/x | 燧人/nrt | 取火/v | 免/v | 鮮食/n | ，/x | 伏羲/nr | 畫卦/n | 陰陽/n | 前/f | 。/x | 神農/nz | 治世/v | 嚐/x | 百草/n | ，/x | 軒轅禮/nr | 樂/nr | 婚姻/n | 聯/zg | 。/x | 少/a | 昊/nr | 五帝/nrt | 民物/n | 阜/ns | ，/x | 禹王/nr | 治水/v | 洪波/nr | 蠲/g | 。/x | 承平/nr | 享國/ns | 至/p | 四百/m | ，/x | 桀/nr | 王/nr | 無道/v | 乾坤/nz | 顛/x | ，/x | 日/m | 縱妹/n | 喜荒/v | 酒色/n | ，/x | 成湯/n | 造/v | 亳/x | 洗/v | 腥羶/n | ，/x | 放/v | 桀/nr | 南巢拯/nr | 暴虐/v | ，/x | 雲霓/n | 如/v | 願/v | 後/nr | 蘇/j | 全/n | 。/x | 三十/m | 一世/t | 傳/v | 殷/nr | 紂/nrt | ，/x | 商家/n | 脈絡/n | 如/v | 斷/v | 弦/n | ：/x | 紊亂/a | 朝綱/n | 絕/d | 倫紀/n | ，/x | 殺妻誅子信讒言/i | ，/x | 穢污宮/n | 闈/g | 寵/v | 妲/g | 己/r | ，/x | 蠆/g | 盆/n | 炮烙/n | 忠/nr | 貞/nr | 冤/n | ，/x | 鹿/nr | 臺/zg | 聚/v | 斂/vg | 萬/m | 姓/v | 苦/a | ，/x | 愁聲怨氣/i | 應障/v | 天/n | ，/x | 直/d | 諫剖/v

--- 步骤 3: 词频统计 (Word Frequency) ---
正在移除所有标点符号...
正在使用Jieba分词 (全文本，可能需要一点时间)...
分词完毕。总词数 (已去标点和空格): 279704
正在统计词频...

--- 频率最高的前50个词 (Top 50 Words) ---
曰: 5709
了: 2707
你: 2430
來: 2011
有: 1970
在: 1812
是: 1752
我: 1600
說: 1546
也: 1541
之: 1333
子牙: 1326
見: 1307
黃: 1254
與: 1205
上: 1171
吾: 1143
又: 1069
把: 1017
去: 1006
他: 979
得: 963
的: 931
不: 907
哪吒: 893
且: 876
至: 841
為: 793
話: 754
等: 753
而: 735
只見: 734
馬: 732
聽: 727
人: 710
楊戩: 684
下: 680
不知: 644
此: 598
紂: 592
被: 590
一: 584
裏: 578
今日: 567
只: 566
軍: 545
乃: 514
臺: 502
飛虎: 498
中: 491

--- 步骤 4: 保存完整词频列表 ---
正在将所有词频保存到: fengshen_word_frequency.csv
完整词频列表保存成功。

--- 所有步骤执行完毕 ---